<resources>
    <string name="app_name">卫星导航地图</string>
    <string name="navi">导航</string>
    <string name="track">轨迹查询</string>
    <string name="no_result">对不起，没有搜索到相关数据！</string>
    <string name="weather_live">实时</string>
    <string name="weather_forecast">预报</string>
    <string name="report_time">发布时间</string>
    <string name="i">i</string>
    <string name="tab_loc">卫星定位</string>
    <string name="tab_option">我的导航</string>
    <string name="find">附近</string>
    <string name="weather">天气</string>
    <string name="road">路况</string>
    <string name="inputsearchplace">请输入终点</string>
    <string name="beginsearch">开始搜索</string>
    <string name="nextpage">下一页</string>
    <string name="inputcity">请输入城市</string>
    <string name="searchkey">请输入搜索关键字</string>
    <string name="search">搜索</string>
    <string name="currentnow">实时</string>
    <string name="report">预报</string>
    <string name="publish">发布时间</string>
    <string name="promot">天气</string>
    <string name="promotegift">城市天气</string>
    <string name="mypromote">我的城市</string>
    <string name="account">账户</string>
    <string name="loginAccount">登录账户</string>
    <string name="registerAccount">注册账户</string>
    <string name="myAccount">我的账户</string>
    <string name="editTel">请输入手机号</string>
    <string name="editpw">请输入密码</string>

    <string name="action_settings">slogan</string>
    <string name="action_muid">设备标识</string>
    <string name="title_activity_test_mediation">流量分配测试工具</string>
    <string name="gdtslogan">GDTslogan</string>
    <string name="splash_loading">Ad加载中...</string>
    <string name="click_to_skip">点击跳过</string>
    <string name="title_activity_maindemo">广点通：结盟而赢</string>
    <string name="title_activity_unified_interstitial_ad">广点通：插屏Ad2.0</string>
    <string name="yinsipolicy">欢迎使用卫星导航地图!\n
        我们将通过《用户协议》和《隐私政策》，帮助您了解我们为您提供的服务、我们如何处理个人信息以及您享有的权利。\n
        卫星导航地图APP主要功能服务为地图导航类，基本功能服务包括：定位、导航、地图出行服务等。为实现上述服务，在您同意后我们可能处理以下信息：\n1、地理位置信息；\n2、运营商信息、基站信息、WIFI信息（包括WiFi SSID、WiFi BSSID）、传感器信息等辅助定位信息；\n3、设备信息(设备硬件信息、操作系统信息、设备序列号/出厂序列号等)。\n
为便于您清晰理解，我们特别向您明示：\n1、信息类型：位置、设备标识信息（如IMEI/IMSI/OAID/Android ID、设备MAC地址、设备序列号/出厂序列号）、设备参数信息（品牌、型号、系统版本、分辨率、传感器信息）、网络信息（包括WiFi SSID、WiFi BSSID）、应用安装列表/运行相关信息。\n2、处理目的：用于实现定位导航、附近搜索、安全风控、故障诊断、广告展示与效果归因，防范作弊、保障服务稳定与兼容性。\n3、处理方式：在您点击同意后，我们会通过SDK接口、系统API等方式，按对应业务场景收集、传输并进行必要的去标识化处理；其中软件列表/应用安装信息、设备MAC地址、WiFi SSID、WiFi BSSID、设备序列号/出厂序列号仅在安全风控、运行保障、广告归因、定位辅助等必要场景下处理。\n4、处理范围：仅限本应用及接入第三方SDK提供服务所必需的范围，不会超出《隐私政策》所述目的、方式和范围处理。\n
点击同意即代表您已阅读并同意《用户协议》及《隐私政策》相关内容。</string>
    <string name="unified_interstitial_fullscreen_video" />
    <string name="yinsi">
更新日期：2026年4月1日\n
总则\n
深圳市春江月明科技有限公司（注册地址为深圳市宝安区西乡街道盐田社区）（以下称为“我们”）尊重并保护您的隐私，您通过计算机设备、移动终端或其他设备使用我们的服务时，我们可能会收集和使用您的个人信息。我们希望通过本隐私政策（以下简称“本政策”）向您说明，在您浏览/注册并登陆我们的官方网站(网址：www.cjym123.cn)及App“卫星导航地图”，以及在使用我们上述平台的全部产品与服务（以下简称“卫星导航地图产品”）过程中收集、使用、存储、共享、转让、公开批露您个人信息的目的、方式、范围和信息安全保护措施，以及您管理个人信息的权利和实现方法。请您结合我们的《卫星导航地图用户服务协议》阅读本政策。我们可能会收集您的哪些信息，并如何收集、使用、储存和分享这些信息，以及我们为您提供的访问、控制和保护这些信息的方式。我们根据《中华人民共和国网络安全法》等相关法律法规，并参考《信息安全技术 个人信息安全规范》（GB/T 35273-2020），以及其他相关法律法规制定《卫星导航地图隐私政策》（以下简称“本政策”）并保护您的个人信息安全。本政策与您使用我们的服务关系紧密，我们建议您仔细阅读并理解本政策全部内容，做出您认为适当的选择。请注意我们会不时地检查我们的政策，因此有关的措施会根据产品或者法律的更新而有所调整。我们恳请您定期访问本页面，以确保您对本政策最新版本始终保持了解。\n

所有卫星导航地图产品均适用本政策。您应当在仔细阅读、充分理解本政策后选择是否同意本政策的内容以及是否同意使用卫星导航地图产品，如果您不同意本政策的内容，将可能导致卫星导航地图产品无法向您正常提供，或者无法达到我们所希望达到的服务效果，请您停止访问/使用卫星导航地图产品。\n

我们深知个人信息对您的重要性，并会尽全力保护您的个人信息安全可靠。我们致力于维持您对我们的信任，恪守以下原则，保护您的个人信息：权责一致、目的明确、选择同意、最少够用、确保安全、主体参与、公开透明等。同时，我们承诺，我们将按业界成熟的安全标准，采取相应的安全保护措施来保护您的个人信息安全。\n

如您有任何关于个人信息安全的投诉和举报，或您对本政策或卫星导航地图的隐私措施有任何问题、意见或建议，请与我们联系（联系邮箱：bryant_liu24@126.com ，联系微信：570006518），我们会在收到您反馈后进行回复。\n

以下是我们的特别提示，请您重点关注：\n

对所有重点内容，我们采用“加粗”的书写方式进行提示。\n
对个人敏感信息，当您向我们提供您的任何个人敏感信息前，您已慎重考虑并在此确认该等提供是适当的，您在此同意您的个人敏感信息可按照本政策所述的目的和方式进行处理。
\n我们的个人信息权利实现方式包括但不限于访问或更正、删除、注销、及时得到响应等，以确保您实现对您个人信息的控制权。
\n我们会严格依据本政策以及您的同意处理您的个人信息。如您不同意本政策，您应当停止使用卫星导航地图产品。

\n目录
\n1.我们如何收集和使用个人信息
\n2.我们如何使用cookie等同类技术
\n3.我们如何分享、转让、公开披露个人信息
\n4.我们如何存储和传输个人信息
\n5.我们如何保护个人信息的安全
\n6.您如何管理个人信息
\n7.未成年人信息保护的特别约定
\n8.修订和通知
\n9.联系我们
\n10.附则

\n1. 我们如何收集和使用个人信息
\n我们会根据合法、正当、必要、透明的原则，基于本政策所述的目的，收集和使用您的个人信息。如果我们将您的个人信息用于本政策未载明的其它用途或基于其他特定目的，我们将以合理的方式告知您，并在收集、使用前再次征得您的同意。

\n1.1 为实现我们的基本业务功能，我们会按照如下方式收集您在使用我们服务时主动提供的，以及我们通过自动化手段收集的您在接受服务或使用功能过程中产生的个人信息以及我们从第三方获取的您的个人信息。若您拒绝提供，我们将无法向您提供相应的服务。提示您注意：如果您提供的是非您本人的个人信息，请您确保已取得相关主体的同意

\n1.1.1 基本业务功能一：注册、登录账号与认证服务
\n1.1.1.1 业务场景一：注册卫星导航地图账号
\n（1）当您注册卫星导航地图账号时，您需要向我们提供您的手机号码，我们会向您的手机号码发送短信验证码，您需要输入短信验证码以验证您的身份。根据我国的法律法规及出于安全保障的考虑，如您不提供手机号码进行核验，将导致注册失败，进而无法使用卫星导航地图产品。您也可以选择使用第三方账号登录，相关的个人信息收集情况请您参见本政策第1.1.2节。

\n（2）当您成为卫星导航地图网站和/或应用的注册用户，并准备登录时，您需要向我们提供您注册时的手机号码或卫星导航地图账号（用户名）或邮箱（邮箱仅适用于网站），并在输入密码后进行登录。如您不提供上述信息，则无法登录卫星导航地图账号，但不会影响您使用卫星导航地图应用提供的定位导航服务。

\n（3）当您登入卫星导航地图账号后，如果您愿意额外补充昵称、头像、性别、所在地、个人签名、出生日期等信息，将有助于我们为您服务。如果您不提供前述信息，不会影响您享受卫星导航地图产品的基本功能。如果您仅需要使用浏览功能，您也可以选择在不登录且不提供上述信息的情况下进行。

\n1.1.1.2 业务场景二：第三方账号登录
\n当您使用经授权的下述账号跳转登录时，我们会从第三方获取其共享的有关您账号的个人信息。获取您授权第三方账号所共享的个人信息是为了记住您作为卫星导航地图用户的登录身份，以便向您提供更优质的产品，并且我们仅会在您同意的范围内使用此类信息。

\n（1）当您选择使用「QQ账号」登录时，我们会收集您的QQ账号信息。有关QQ账户注册和使用的规则请您参见QQ的用户协议与隐私政策。

\n（2）当您选择使用「微信账号」登录时，我们会收集微信账号共享的您的微信账号信息。


\n（3）当您选择使用「微博账号」登录时，我们会收集微博账户共享的您的微博账号信息。

\n（4）当您使用「第三方渠道商，如华为、苹果等厂商账号」登录时，我们会收集该渠道方共享的您的个人信息。

\n请您注意：我们提供卫星导航地图账号与上述一个或者多个第三方账号同时绑定的功能，您可以进入【账号绑定】中管理您的卫星导航地图账号与第三方账号的授权绑定与解绑。如果您对操作有疑问，按照本政策提供的方式联系我们。

\n1.1.1.3 业务场景三：一键登录（仅App适用）
\n当您选择使用「手机号码一键登录」方式登录卫星导航地图应用时，我们会从移动运营商（中国联通、中国移动、中国电信）处获取您的手机号码及该号码所属的运营商如您不使用一键登录功能的，您可以通过本政策列举的其他方式进行登录。

\n1.1.1.4 业务场景四：认证服务
\n当您使用卫星导航地图某些特定产品时，根据国家相关法律法规，您需要向我们提供您的真实身份信息（真实姓名、身份证号码、电话号码）以完成实名认证。这些信息属于个人敏感信息，您可以拒绝提供，但您可能因此无法使用该特定产品功能和或获得相关服务，但不影响您正常使用其他功能。

\n1.1.2 基本业务功能二：驾车导航（仅App适用）
\n1.1.2.1 为了符合您实际需求的特定功能，我们为您提供服务并可能会收集必要的日志信息，包括：
- 您操作、使用的行为信息：点击、关注、收藏、搜索、浏览、分享；

\n- 您主动提供的信息：反馈、发布、点赞、评论；

\n- 地理位置信息：GPS地理位置、WLAN接入点。

\n我们会对上述信息进行数据分析，并通过特定算法进行用户特征与偏好分析，形成画像，以便让您对卫星导航地图的产品有更好的使用体验。请您知悉，GPS地理位置是个人敏感信息，若您拒绝提供，我们将不会根据GPS地理位置，且不影响卫星导航地图其他功能的正常使用。

\n我们会基于IP地址对应的城市为您展示、所在地区的本地相关信息。
\n我们仅会对下述信息在去标识化处理后进行分析，且仅对应无法直接关联您身份的、特定的编码，不会与您的真实身份相关联。

\n- 您操作、使用的行为信息：点击、关注、收藏、搜索、浏览、分享；

\n- 您主动提供的信息：反馈、发布、点赞、评论，将在您使用本服务期间触发相关操作时获取一次；

\n- 地理位置信息：我们仅在当前业务需要的时候获取您的GPS信息，获取频率不超过每小时一次；

\n- 您提供的WLAN接入点信息，将在您使用本服务期间刷新数据时获取一次。

\n请您知悉，您可以在手机系统设置界面关闭定位权限授权以拒绝我们获取您的GPS信息。

\n1.1.3 业务功能三：附近搜索
\n您使用“卫星导航地图”的文字搜索服务时，我们会收集您的搜索关键字信息、日志记录。为了提供高效的搜索服务，部分前述信息会暂时存储在您的本地存储设备之中，并可向您展示搜索结果内容、搜索历史记录，但您可以选择删除历史搜索记录。如您不提供前述信息，将无法使用文字搜索服务，但不影响您使用卫星导航地图其他的产品。

\n1.1.4 基本业务功能四：全景街景
\n当您使用卫星街景服务时，您需要向我们提供您的定位信息、实时位置，以便我们将您的位置请求发送给百度地图服务商。如您不提供前述信息，则无法使用全景街景功能，但不影响您使用卫星导航地图其他的产品。

\n1.1.5 基本业务功能五：实时天气
\n当您使用卫星街景服务时，您需要向我们提供您的定位信息、实时位置，以便我们将您的位置请求发送给天气服务商。如您不提供前述信息，则无法使用实时天气功能，但不影响您使用卫星导航地图其他的产品。

\n1.1.6 基本业务功能六：投诉与用户反馈
\n您可以在卫星导航地图网站或应用内或通过本政策提供的方式向我们提出意见反馈、投诉、申诉或咨询本产品的相关问题。为了您的账号与系统安全，您需要向我们提供您注册时的手机号码，以便我们对您的用户身份进行核验。在验证过程中，您可能还需要向我们提供相应的证明材料（包括图片或文本信息）、您的邮箱地址（选填）或者手机号（选填）以及您主动输入的问题情况，以便与您联系并帮助您解决问题，或记录相关问题的处理方案及结果。此外，系统可能会记录您与客服之间的通话记录，以便能够更好地帮您解决所咨询的问题和改善客服质量。如您不提供上述信息，我们可能无法向您及时反馈咨询的结果，但不影响您正常使用卫星导航地图产品。

\n1.1.7 基本业务功能十：提供安全运行的服务
\n为了保障软件产品与服务的安全运行，为您提供安全、可信赖的产品及使用环境，我们会收集您的设备或软件信息、移动设备所用的版本、硬件型号、设备品牌、设备型号、屏幕分辨率、MAC地址、网络类型、设备唯一识别码（如IMEI/MEID/android ID/IDFA/OPENUDID/IDFV/设备序列号/出厂序列号，获取IMEI部分手机会提示申请读取通话状态权限）、SIM卡IMSI信息、操作系统版本号、网络运营商信息、IP地址、操作、使用日志，以及WiFi信息（包括WiFi SSID、WiFi BSSID）。上述信息主要用于设备兼容性分析、异常行为识别、服务稳定性保障、广告展示与效果归因、安全风控及定位辅助。

\n为了预防恶意程序及保障安全运营所必需，我们可能会收集安装的应用信息、应用列表、正在运行的进程信息、应用程序的总体运行、总体安装使用情况、使用情况与频率、应用崩溃情况、应用来源、性能数据。该类信息仅在反作弊、安全风控、异常排查、运行保障及统计分析等必要范围内处理，不会超出本政策载明的目的、方式和范围。

 \n为了更好的提高您在使用软件过程中的访问速度和节省您的网络流量，我们会尝试申请读取SD卡权限、写入SD卡权限用来缓存部分网络数据，若您拒绝提供，可能会影响软件使用体验，并可能会增加您的网络流量使用。

\n除上述用途外，您的个人信息还将有助于：

\n（1）帮助我们设计新服务，改善我们现有服务；

\n（2）使我们更加了解您如何接入和使用我们的服务，例如语言设定、位置设定、服务和指示，或对您和其他用户作出其他方面的回应；

\n（3）在取得您同意的情况下，向您提供与您更加相关的穿山甲和广点通Ad以替码、接口、SDK普遍投放的Ad；

\n（4）评估我们服务中的Ad和其他活动的效果，并加以改善；

\n（5）软件认证或管理软件升级；

\n（6）让您参与有关我们产品和服务的调查。

\n您提供的上述信息，将在App启动时获取一次，并在您使用本服务期间持续授权我们使用。您可以在手机系统设置界面关闭相应权限授权以拒绝我们获取您的信息。

\n1.2 为了向您提供更优质的卫星导航地图产品，我们可能需要收集下述信息。如果您拒绝提供下述信息，不影响您正常使用基本业务功能，但我们将无法向您提供相对应的扩展业务功能和服务。

\n您提供的上述信息，在您获取一次，并在您使用本服务期间持续授权我们使用。我们会一直保存您的信息直至您注销账号。在您注销账号时，我们将停止使用并删除上述信息。您也可以在手机系统设置界面关闭定位权限授权以拒绝我们再次获取您的定位信息。

\n1.3 卫星导航地图应用所调用的系统权限
\n为了向您提供卫星导航地图应用的产品，我们可能需要使用您移动设备中的系统权限（不包括所接入第三方调用的权限）来收集相关个人信息。尽管我们在前两节中已经有所涉及，本节将对卫星导航地图应用所使用的所有系统权限进行归纳整理，以方便向您更加系统、完整、透明地呈现。您可以选择是否授权我们使用您设备的相关权限，如果您不授权我们使用相关权限，可能会导致部分卫星导航地图应用产品无法使用，但是不影响您使用卫星导航地图应用的其他功能。

\n设备权限	对应业务功能	功能场景说明	是否可关闭
\n存储权限
\n一．对应业务功能
\n1.缓存网络获取的图片，保证图片只从网络获取一次，节省您的流量使用。
\n2.拍摄时，选择照片功能
\n3.拍摄意见反馈图片时，提供选择照片功能
\n二．功能场景说明
\n1.APP内使用了图片缓存技术需使用设备存储卡
\n2.认证时拍摄图片，自动识别相关信息
\n3.填写意见反馈时拍摄相关文件
\n三．是否可关闭
\n可以，关闭后仅影响对应功能，不影响APP其他功能

\n地理位置权限
\n一．对应业务功能
\n1.定位地图，导航路线，限行数据展示
\n2.天气页面获取城市位置
\n3.地铁线路，路况实时信息获取地理位置
\n二．功能场景说明
\n1.给您展示定位地图，导航路线
\n2.给您展示当前城市天气信息
\n3.给您展示当前城市地铁线路，路况实时信息
\n三．是否可关闭
\n可以，关闭后仅影响对应功能，不影响APP其他功能

\n设备状态权限
\n一．对应业务功能
\n1.APP安全运行
\n2.内容
\n二．功能场景说明
\n1.本政策“1.1.10 基本业务功能十”描述
\n2.本政策“1.1.2 基本业务功能二”描述
\n三．是否可关闭
\n可以，关闭后仅影响对应功能，不影响APP其他功能

\n电话网络权限
\n一．对应业务功能
\n更新APP展示数据，获取天气路线实时信息
\n读取通话状态，给提供商拨打电话
\n二．功能场景说明
\nAPP相关内容更新，为您展示最新，最全数据
\n三．是否可关闭
\n可以，关闭后仅影响对应功能，不影响APP其他功能

\n1.4 收集、使用个人信息目的的变更
\n为了让您有更好的体验、改善我们的服务或您同意的其他用途，在符合相关法律法规的前提下，我们可能将通过某一项信息，用于我们的其他服务。例如，在您使用我们的一项服务时所收集的信息，可能在另一服务中用于向您提供特定内容，或向您展示与您相关的的信息。如果我们在相关服务中提供了相应选项，您也可以授权我们将该服务所提供和储存的信息用于我们的其他服务。若我们拟将信息用于其他用途，或者将基于特定目的收集而来的信息用于其他目的时，我们将向您告知并重新征得您的同意。</string>



    <string name="xieyi">用户协议（日期：2026年4月1日）\n\n
请您仔细阅读以下条款，并确认您已完全理解本协议之规定，尤其是免除及限制责任的条款、知识产权条款、法律适用及争议解决条款。\n

若您对本声明或本协议任何条款有异议，请停止注册或使用卫星导航地图所提供的全部服务。\n

一、协议的接受、变更与补充\n
1、勾选本协议前选项框并点击“注册”，将视为您签署了本协议，表明您自愿接受本协议全部条款的约束，本协议将构成您与深圳市春江月明科技有限公司及其经营的“卫星导航地图”平台（以下统称“卫星导航地图”，包括相关关联方）之间具有约束力的法律文件。无论您是进入卫星导航地图浏览网页，还是在卫星导航地图上发布任何内容，或者是直接或通过各类方式（如站外API引用等）间接使用卫星导航地图服务和数据的行为，都将被视作已无条件接受本声明所涉全部内容。
\n
2、卫星导航地图有权利对本协议进行修改，协议修改后，卫星导航地图将通过在相关页面公告或发送通知等方式公布修改的内容，修改后的协议一经公布即有效的代替原协议。如果您不同意本协议的修改，请立即停止访问或使用本网站或取消已经获得的服务；如果您选择继续访问或使用本网站，则视为您已接受本协议的修改。
\n
3、签署的本协议所列明的条款，并不能完全涵盖您与卫星导航地图之间所有的权利和义务。因此，卫星导航地图不定期公布的其他声明、规则等均视为本协议之补充协议，为本协议不可分割的组成部分，与本协议具有同等法律效力。
\n
4、如本协议与卫星导航地图平台其它协议条款不一致，以其它协议条款内容为准。
\n
    \n我们会基于IP地址对应的城市为您展示、您所在地区的本地相关信息。
\n我们仅会标识化处理后进行分析，且仅对应无法直接关联您身份的、特定的编码，不会与您的真实身份相关联。

\n- 您操作、使用的行为：点击、关注、收藏、搜索、浏览；

\n- 您主动提供的信息：反馈、发布、点赞、评论，将在您使用本服务期间触发相关操作时获取一次；

\n- 地理位置信息：我们仅在当前业务需要的时候获取您的GPS信息，获取频率不超过每小时一次；

\n- 您提供的WLAN接入点信息，将在您使用本服务期间刷新数据时获取一次。

\n请您知悉，您可以在手机系统设置界面关闭定位权限授权以拒绝我们获取您的GPS信息。
    </string>

    <string name="demo_title_panorama">打开全景</string>
    <string name="demo_title_coordinate">坐标转换</string>
    <string name="demo_desc_pid">通过卫星地图全景ID(PID)获取全景</string>
    <string name="demo_desc_wgs84">通过大地坐标系(WGS84)获取全景</string>
    <string name="demo_desc_gcj02">通过国测局加密坐标(GCJ02)获取全景</string>
    <string name="demo_desc_geo">通过卫星地图经纬度坐标(BD09LL)获取全景</string>
    <string name="demo_desc_mercator">通过卫星地图墨卡托坐标(BD09MC)获取全景</string>
    <string name="demo_desc_uid_street">通过卫星地图地图UID获取外景</string>
    <string name="demo_desc_uid_interior">通过卫星地图地图UID获取内景</string>
    <string name="demo_desc_uid_street_customalbum">通过卫星地图地图UID获取外景(自定义相册)</string>
    <string name="demo_desc_marker">添加自定义标注到全景图</string>
    <string name="demo_desc_other">其他全景参数设置</string>
    <string name="demo_desc_coordinate_converter">高德, 腾讯, 谷歌坐标转换卫星地图坐标</string>

    <string name="zhen">中英地图</string>
    <string name="quanjing">全景</string>
    <string name="metro">地铁</string>
    <string name="north">指北</string>
    <string name="satellite">卫星定位导航系统</string>
    <string name="satellitemap">卫星地图</string>
    <string name="normalmap">标准地图</string>
    <string name="busmap">公交地图</string>
    <string name="weather_left">实时天气</string>
    <string name="quanjing_left">街景地图</string>
    <string name="serviceprotocol">服务协议</string>
    <string name="yinsipolicyprotocol">隐私政策</string>
    <string name="userfeedback">用户反馈</string>
    <string name="location">我的位置</string>
    <string name="maptype">地图类型</string>
    <string name="welcomeuse">欢迎使用卫星导航地图</string>
    <string name="youradvice">提出您的宝贵意见</string>
    <string name="refirm">提交</string>
    <string name="thankyou">谢谢您的反馈!</string>
    <string name="welcometouse">中国专业的卫星导航地图</string>

    <string name="navi_ui">导航组件<font color='red'>(新)</font></string>
    <string name="blank"></string>

    <string name="navi_start_end_poi_calculate_title">起终点算路</string>
    <string name="navi_start_end_poi_calculate_desc">包含起点和终点的组件算路</string>
    <string name="navi_end_poi_calculate_title">无起点算路</string>
    <string name="navi_end_poi_calculate_desc">无起点有终点的组件算路</string>

    <string name="app_tips">欢迎下载并使用卫星导航地图APP！为提供导航路线、附近搜索、安全风控与服务稳定保障，在您同意后我们将按场景申请位置等必要权限，并处理设备信息、网络信息、设备MAC地址、WiFi SSID、WiFi BSSID、设备序列号及应用安装/运行相关信息。点击同意，即表示您同意《用户协议》与《隐私政策》所述的处理目的、方式和范围。</string>
    <string name="navi_route_driver_title">驾车路径规划</string>
    <string name="navi_route_driver_desc">驾车路径规划</string>
    <string name="navi_route_walk_title">步行路径规划</string>
    <string name="navi_route_walk_desc">步行路径规划</string>
    <string name="navi_route_ride_title">骑行路径规划</string>
    <string name="navi_route_ride_desc">骑行路径规划</string>
    <string name="navi_route_truck_title">货车导航路径规划</string>


</resources>
